［永續馬馬度沙高］利物浦對 水晶宮 3

連水狗都識唱沙高 得利狗唔識貨

廢中唔肯用

不了

Matip, Lucas and Klavan not in training due to muscle problems.

Klopp: "Not 100% that Matip/Lucas/Klavan will be out but they are not training in this moment."

Klopp: "We have to find a solution for the weekend. It's not too cool. Joe Gomez played again for u23s this week. Maybe we will try him."

Klopp on Sakho: "He is a good player and of course we watch all the games, especially in preparation for this game."

Klopp on Sakho - "he's a good player and we watch all the games at Palace but there's nothing else to say on his situation #LFC
Klopp irritated by Questions on Sakho:

'Did you have a holiday last week?! Nothing has changed.'

Klopp on Sakho: "Mama is a very good defender. Strong boy, good tackles/blocks. Having him not involved isn't the best news for Palace."

Klopp on whether Henderson can return this season: "I don't know. We're in intense talks with medical departments. We have to wait."

Klopp on Henderson: "It's not cool. At this moment he cannot really train." #LFC

差1s

我諗軒之後每季都係會有幾個月係做文員

Klopp: "It would make sense if we signed a centre-back this summer - we have had injury issues in defence this season."

Note how #Klopp says it makes sense for #LFC to sign a new CB. That pretty much rules out #Sakho returning. *cough*

三個中堅傷曬

仲話有軒打6號位就夠做

睇錯野自膠

真係傷哂

炮台

踢到咁好都唔用

一季內，由被球迷嫌棄和指責的球員，搖身一變成為球隊主將兼球迷寵兒，最佳進步獎還不手到拿來？
紐西蘭一向不是盛產高質素足球員的地方。相比在一大片草地上追着一個皮球來踢，紐西蘭人更喜歡參與欖球和木球運動，而他們最著名的足球員很可能就是中堅尼爾遜 (Ryan Nelsen) 或列特 (Winston Reid)，由此可見紐西蘭國民對足球的興趣有多濃厚。雖然近年紐西蘭足運未見有太明顯的改善，不過「紐西蘭最著名足球員」這名銜，卻出現了一名強而有力的競爭者 – 列斯聯前鋒基斯活特 (Chris Wood)。

原來係紐西蘭人

Seems like Henderson is done for the season then. #LFC

魯芬？

OFFICIAL: De Gea; Walker, Luiz, Cahill, Rose; Kante, Alli, Hazard, Mane; Kane, Lukaku.

PFA Team of the Year for 2016/17.

Mane

JK confirms Lucas, Matip, Klavan have not trained this week due to muscle problems. Not 100% out this weekend but Gomez in line to play CB.

Matip, Lucas, Grujic and Klavan missing from today’s training pictures.

古積又傷

lulu,matip,klavan

Klopp mentioning bringing back Danny Ward next season. Are we going to have Mignolet, Karius AND Ward all competing for one spot?

matip 新史獨

又係出親都有d料到 (今年堆中堅最穩)
出2場就

高價賣走米仔？

正評比topic既

yes

有啲掛住托尼叔

以前都好多個d傷一兩個星期既傷

Luiz ? Are u kidding this guy is a joke
Did u watch he play against 獌狗

"We could have played for a whole day and not conceded."

- Max Allegri last night. ☕🐸

yes ah

又要比水晶炸死了

有無人認為JM今季表現唔差得同rose

i watch him 射撚死猁狗

無matip失硬分

下場中堅組合 Lucas Gomez
Benteke: 迫不及待好想玩玩了

lovren

Lucas 唔係傷埋咩

系

Lovren+Gomez
人唔笑

屌簡中堅

This guy is really fluke
He was humiliated by Rashford of 獌狗

打少個算啦咁

冇埋Lucas Grujic
Lalala又要下場先出得 中場除左簡同老母仲有咩人用啊

投降算啦
隨時比人456

米拿

賓迪基 👍 this

望利防守從來都係浪費時間
上場 話就話無失波 其實死球防守一樣廢到k

不如望

古仔世界波
費奴負碌波

好過

BREAKING: Michael Keane will leave Burnley at the end of the season, according to Sky sources.

Manchester United representatives have been in contact with Michael Keane but Liverpool & Everton are also interested. (Source: Sky Sports)

姐係要出摩 比zaha撚狗咁撚
Btw對stoke milner打中場好廢下

Palace have lots of injuries at CB and can’t play Sakho this weekend. Likely CB pairing of Martin Kelly and Damien Delaney.

Kelly係時候報恩啦

還記得上半季精宮係輸最多死球

無堅陣vs無堅陣

btk

點解無撚啦啦啲人就會傷鳩晒？點撚樣練波架

乜咁岩呀

不離不棄十卜高狗繼續唔買人借晒d人走

Jurgen Klopp pre-match press conference - Liverpool vs. Crystal Palace

呢場有得睇btk唔慶祝，比大家感動一下

呢兩日推得好快下

傳50m報價Asensio比人reject
上緊位既新星皇多多錢都唔賣啦
佢真係好勁，有西班牙傳統攻中既盤控傳技術，但仲要有埋速度

Real Madrid reject €50million opening offer from Liverpool for Marco Asensio. #LFC #RM (AS)

又儲攻中

竟然會開價50m 但依然比人拒絕

由高普個陣想要gotze就知佢仲想要多個攻中

呢d質素再加呢個年齡，50m都值，不過皇有的是錢，拖舟契仔

Zidane has complete faith in Asensio. The Madrid coach plans to give him a key role in his team next season. [AS]

Zidane has made the club aware that he is willing to sell James, in order to advance Asensio’s development. [AS]

Kelly 復仇時間

上場好似坐埋後備席睇波

老母、費奴、LA、古
四個可以打攻中仲唔夠

唔夠

佢可翼可鋒，而且用波好過哂利d人

5千零一萬

得古係攻中

有isco同asensio，james真係等走

點解單線作戰都可以前中後都傷撚哂

UEFA release Sakho drugs ban statement

Right, UEFA have released a pretty comprehensive look at Mamadou Sakho’s failed drugs test, and they have been quite critical of the World Anti Doping Agency for the mix up which cost the Frenchman the end of last season, a place at the Euros and, by the looks of things, potentially his Liverpool career.

The substance found in Sakho’s system, higenamine, was NOT on WADA’s prohibited list, and it is claimed that because the laboratory that checked Sakho sample was in Germany, and not Switzerland, the issue was flagged.

They stated: “Higenamine is not expressly mentioned by name on WADA’s prohibited list.

The fact that the Cologne Laboratory tested for Higenamine but had to check with WADA before making a determination indicates a problem, as does the fact that the Lausanne Laboratory does not test for Higenamine at all.
“In this regard, Dr. Saugy (giving evidence) explained that he has not received any formal instruction from WADA to test for Higenamine and explained that the Lausanne Laboratory would not start testing for Higenamine until such communication is received.

The onus is clearly on WADA to communicate to its laboratories what is and what is not on the prohibited list. There are clearly gaps in communication with regard to Higenamine, something which also tends to support the suggestion that WADA’s own internal procedure and analysis in respect of this substance is incomplete (as discussed above).
“Had WADA finished its own internal process, it would surely have formally communicated this to all of its accredited laboratories (rather than simply making a oneoff determination on request to the Cologne Laboratory). “

50m 一億都唔撚放啦鍠
斟下james就差唔多

如果洗100m買到assensio
利撚會定

廢奴防中喎

good job 👏🏻

x5

又攻中真係把撚

買個前鋒CARRY好過啦

President

why not both

反正冇左舊錢我又唔會肉赤

又唔係我d錢，而且有普巴一億係度

用古換

古積又傷左咩？

50m買唔到阿辛斯奧
咁買isco算

james 不了，搵個實而不華仲好，又冇位踢

古都唔多夠班打正攻中, 高普重金買應該同量無關係質.

Blaise Matuidi (PSG) is open to joining #mufc. He would cost €10-15m [le parisien]

大家覺得出手bid下拉傑迪有冇得諗？我覺得各方面睇都幾適合而家隊波

琴晚睇唔多掂wo

人地唔係蝗巴拜棄將/後生
點會放

鬼唔知咩
隊波話唔買可以點

咁撚平

Matip is injury prone, Lovren and Klavan aren't good enough, even against EPL opposition, and Gomez is a kid. LFC need two CB's for UCL.

對精宮陣容
Mig
Clyne
Carra
Agger
Milner
Gerrard
Coutinho
Lallana
Mane
Firmino
Mcmanaman

30 啦

lovren又出事

both閪咩

打FM成隊星拆返黎都得

FSG渣旗, 買左ANXXXXX就真係要用Chris Wood打箭

買啦咁

買前鋒好過啦屌

20m 都執啦屌

最後一個都射唔出就好笑

英冠神鋒

想問下有無利迷telegram gp

英冠神鋒都買唔到

到時升左上英超

Matuidi: 利記?不了!

利物浦下月24日會出訪澳洲，於ANZ球場友賽澳職球隊FC悉尼，屆時包括前隊長謝拉特在內等多位昔日利記球員都肯定會披甲上陣。

謝拉特此前一直未承諾會在這場友賽中上陣，但利物浦領隊高路普透露，當他嘗試與謝四接洽時，卻收到出乎意料的反應。該名德國籍領隊說：「我嘗試問謝拉特的時候，還以為仍需要游說他一下，誰知他一口答應，並馬上問我何時會比賽。他骨子裡就是利物浦的球員，非常期待這場比賽，我亦有同感。我很期待麾下的球員能再次與謝拉特一同踢球，這是一件美事。」

除了謝拉特之外，加歷查、艾格及麥馬拿文等都會在這場比賽中上陣。

謝拉牠

睇字都起雞皮

球霸死唔斷氣

唔差在黎埋香港啦謝拉特

反君黨

好愛佢

仲未現場睇過佢踢波就退役

就係睇過last home一場咁大把
無合照

03睇過一次咁大把

幾錢買飛

我地不如

成2, 3k

大球場睇過十幾分鐘

講還講唔好post相

中堅傷剩lovern
不如投降輸三球算啦
唔想見到利俾btk瘋狂中出

Liverpool may be forced to change their Far East pre-season tour plans due to a clash with the Chinese Super League schedule.

The Reds will take part in the four-team Premier League Asia Trophy in July as part of their preparations for the 2017/18 campaign.

They were expected to play one game in Hong Kong on July 19 with the other in Shanghai on July 22. However, both matches may now take place in Hong Kong.

The Premier League has so far been unable to reach an agreement for the scheduled Chinese leg of the tournament. One of the issues is that Shanghai SIPG face a domestic fixture against Guangzhou Evergrande on the same day.

沙鳩又要貼佢條女出黎

剷草

大踏步

法國RMC電台報導，土超班霸加拉塔沙雷打算在今季季尾簽下尼斯前鋒巴路迪利，並且與對方經理人拉奧拿會晤，商討加盟的可能性。雖然尼斯希望留住巴路迪利，後者也希望留隊，但是尼斯無法負擔他的高昂薪酬。

人球

沙鳩食撚屎啦

Coutinho Origi Firmino
Can Stewart Wijnaldum
Milner Lovren Gomez Clyne

減人工啦on9

人地都冇中堅用

Joel Matip is hopeful of being fit to face Crystal Palace on Sunday despite the muscle injury he picked up against WBA last weekend. (@LFC)

Matip: "I’m hoping, but as the coach said I’m still struggling to be available for Sunday. I’m still fighting to get back."

Matip: "It’s a muscle problem, a muscle issue. But I will do my best to be available for the coach and for the team."

Matip: "During the game last week I felt this & I had a few problems, but I could continue the game & that was the main thing on this day."

佢其實係咪係04個陣已經玻璃人

D中堅硬漢咁易傷

老虎撚都係出返黎冇幾耐

高美斯我睇左佢幾場踢中堅 好廢wo

唔緊要啦呢場都輸硬

高普
無中堅用
本來都有個既
不過就喺對家到
有得睇無得用

呢幾個禮拜成鳩日都話某某球員無練波
都唔撚知平時點練波

沙高唔係合約有條款唔比出咩

大傷完鈍到
本身左閘嗰陣都ok

本身就無乜經驗
仲大傷過
好難對佢有寄望

ings gomez 二世祖 史獨

LBJ式慶祝

唔係
係英足總唔比外借球員倒戈
咪話有得睇住沙高坐又無得用

All in客勝先

基本上玩完
可以放棄

好彩我一早對依隊閪波無哂期望

new post leave name

係唔知點解D人對佢好大期望咁

改左名 發覺之前我係打錯字 將享耆成打左做亨耆成

似煎pan掛

問廢中

sakho

印象中Gomez波底幾好，用波應該唔使擔心，不過中堅最緊要都係企位同意識，真係未知佢咩料
希望佢一鳴驚人

唔知咩盃見佢打過
簡直嘔血

比狼隊屌打

呀係
大年初一出局好似

all in Asensio la hi

james諗落名氣好好J
但好似係不跑人加上太似古 都係靠世界波
利要個用波好d

有咩位俾佢踢

個陣好似岩岩復出渣喎

正常應該操多啲隻腳，練返快啲腳步
或者操多啲core，慢左唔緊要，但身位好左就可以名正言順踢中堅唔洗踢邊

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

[/quote]

我地曼聯今年雙冠王

r霸100%

人地王者獌計埋top4 trophy 三冠王

踢撚死啲獌狗

獌狗快撚點出局

比d咁既對手魚拉特真係得啖笑

is侮辱先岩

搞掂一個

獌狗戰績咁勁 巴塞都要企埋一邊

EZ獌狗

幾比幾 兩回合

屌你摩佬幾時再show個狗徽出嚟？

屌你老母狗真係狗的

暫時2:2

摩佬咁撚緊張做咩啊.你主場任你玩啦

屌你向月巴致敬

屌獌狗真係 笑料 想快開 單刀點撚知越位

真係多謝獌狗深夜都可以提供到歡樂畀人

簡會唔會又番去打中堅

出局先笑la
一陣就會反fancup

一百分單轉會傳成點 阿會放佢咩

100分剩返一年約，唔續約/賣走可能會比人免簽

陰鳩公踢到要插水

一億髮王係咪唔識過人？

feel到魚拉特要絕殺了

一億髮王

上面位手足咁落力,反cup是100%的事

伊巴係咪帶普巴同連加特去叫雞？腳仔軟嘅

嘩伊巴球射門

雞王伊巴

唔慣星期四踢波

爆炸頭撲街死…成隊獌狗要喂波畀距

入啦

不過越位

笑料獌狗 越位照交波

Fox sport條友係咁福仔福仔仲難聲過平時聽華舒福

上面位手足咁激動

手足們咁有心機睇狗

又搞掂一個

加時？不了

就快一個推左一頁

3場波都加時

睇黎朗尼會走了

我曼一場波傷兩件
希望佢地收咗咧之後好好休息下
下季中先見啦

快d傷埋mk同pogba

傷埋MK好啦
Pogba好重要唔傷得
無咗佢點娛樂大家

曼聯

獌晉級都冇壞，佢地多個賽事要顧，人腳又唔係多，實會打散狀態

最理想係決賽先輸波，同垃圾利一樣

Agger

垃圾痢又想做燈神

伊巴係咪傷左？

就咁睇個19號打正前仲勁

比利時野頂波有冇廢d呀

歐霸仲有邊隊有力同獌爭冠
獌咁勁應該冇啦掛

諗諗下發覺英超top6係冇一隊波人腳充足，一係就多傷兵，一係就後備唔夠班

利兩樣齊曬

獌鏝軌好難話後備唔夠班

Klopp: "We are a good defending team, the highest level defending team, we have to improve of course but its not the biggest issue we have."

Sky Germany: #FCBayern are "seriously considering" selling Douglas Costa this summer.

Sky Germany: Both parties unhappy: Costa with a lack of playing time, #FCBayern with Costa's performances.

廢中出小句聲

傳30m
仲買啦屌

阿妓都係

車仔其實閘位、翼鋒、中場中都好少後備力量，後備前鋒亦只得巴舒亞衣一個（出場極少）

法比，韋利安加人地青訓勁過我地 咩龍虎切，武神打，剩係個阿基都收左我利皮

獌比拉舒福特救左幾多獲？
點解人地幼幼咁屈機

邊個武神打

Costa呢兩年受傷患困擾都要30M

而家個市30m係平價貨

Musonda

唔傷真係頂級料黎

So credibly linked with LFC is Sessegnon, VVD, Oxlade Chamberlain, Brandt, Keïta and now Lacazette. That would be a stella summer imo. #LFC

已經唔會興奮

一個都冇

正路
廢到仆街條友

laca 前年定大前年最勁果陣唔bid
而家廢到on9 先黎bid

人地話冇歐聯唔會去

今年27場入24球

All competition 40場入31

今季好勁下喎

曼聯踢120分鐘 希望佢地再傷多幾件

想起沙軒先興奮。。

要勞煩比Ching

死廢老自己落地傷
不過話唔定佢地用拉舒福特仲勁

安德列冶goalkeeper唔錯

Jürgen Klopp believes Liverpool would have competed for the title but for “unlucky” injuries that stretched his resources this season.

Klopp: "We can all agree that if we could have played our first 12 or 13 for the whole season it’s not unlikely that it could have worked."

Klopp: "But it’s not important now as we don’t know for sure. It’s not allowed to look back. We have to find a solution for the next game."

Klopp: "We really need all our passion. I said a few days ago that it’s not about playing the best football, it’s about getting results."

Klopp: "Look at the injuries we’ve had – not a lot of muscle ones which is always a sign of intensity - all about individual situations."

Klopp: "Adam, Daniel - different things. Sadio/Phil long-term injuries from challenges. It’s not about the day-to-day, it is just unlucky."

Klopp says there is "nothing negative" about Liverpool’s goalkeeping options as he challenged Simon Mignolet to raise his game even further.

Klopp on Mignolet: "We know what he can do. The only thing a player in a football team cannot do is moan about the situation in public."

Klopp: "Now Loris has to be the real challenger. He deals with the situation really well also. He has said nothing in public."

Klopp: "If something was to happen to Simon we would still have a really strong keeper, and nothing changes in my opinion."

Klopp: "Look at the goals we’ve conceded this season, they don’t make sense as a statistic. 40 in the league. Teams have not outplayed us."

Klopp: "Its not because there’s a fault in our defending style - it is not that we are too high. We don’t concede a lot of goals like this."

曼年又玩鳩賭仔

和脫福緊係長追1:1波膽啦
開季追到呢家上得樓了

我米

100分就好好咩
咪又係成日傷

仲覺得自己unlucky，根本就係後備深度太差

獌隻拉舒福特真係好勁，伊巴傷話唔定隊波仲勁，打得仲快

100分今季淨係因為傷冇踢3場

要後上了

想要拿卡錫迪

里昂冇得打歐賽，實走，快d去搶啦

其實廢中講得冇錯，今年真係特別多傷患，仲係主力
不過自己又小氣，隊波又冇吸引力，買唔到人，惡性循環
今年冇前四，我就真係恭喜你啊

依家有埋配合，傳球，護波

識買啦.

軒會唔會收咧？

5場之後收咧

垃圾獌永遠都咁好彩

最後又有前4又捧埋歐霸

講左好多次
上年利要爭r霸 要對哂獌多黃潛閪維爾
決賽仲要係北京電視機
今年獌啲對手真係弱一 兩班

利不嬲都係唔好彩
但唔好彩還唔好彩
係咪要用其他方法途徑去減少唔好彩既機會呢
陣容咁薄弱仲唔肯大手收購

比ching ho ball

如果r霸打垃圾你垃圾利入鳩到決賽咩

結論：西維爾係垃圾

要不是摩蘭奴

比清

呢舊垃圾真係好乞人憎

賣去中超la

12打10 唔計

認真，上面傳個list最後99.9%一個都冇利份

All in 拿卡鍚迪啦屌

aa狗一個完勝上面d球星啦

年年都係咁架啦

笑撚死 見到d fb gp有人話簽泰利返黎

Klopp on Mignolet: "We know what he can do. The only thing a player in a football team cannot do is moan about the situation in public."

兜個大圈話Sahko

簽埋加歷查仲好

賣硬架啦

又捧米仔

伊巴應該收咧了

ching sick ball

睇自慰

英超十一人冇山狗

正常

佢2個都係被人打去大後備

但屌米忍到 之後靠機會 出返來
沙高忍唔再 公開屌領隊 基本上都好難留到

對強隊就係，無e巴破陣地戰打弱隊會難好多，如果佢早傷兩個月我敢講一哥會追到狗隊

咁既打法有咩可能唔傷

馬拉松到完場

多仔到中後期都係好多人傷

獌係咪連rojo都傷埋得返拜利?

多仔d人本身都玻璃
情況好似利
人地熱狗d人恢復速度幾快

好大原因係熱間唔中會做適當既輪換，但多仔同利多數都係傷左人先變
仲要熱狗唔會場場打全場迫搶，識控著場波黎踢，點似高普咁

勝利11人

人地後備席都好過利多多聲

熱狗對弱隊屌左人2/3粒已經好穩陣可以9hea

【UEFA：沙高根本冇食禁藥】

歐洲足協發表聲音，指世界反運動禁藥機構出錯，令沙高蒙受損失。沙高在上年藥檢中驗出的成分 Higenamine 根本不屬常規禁藥檢查成分之一。上屆藥檢報告發佈後，利物浦決定在裁決前不讓沙高上陣，以免球隊受影響，但這亦令沙高錯過歐霸盃決賽及歐洲國家盃決賽周。結果歐洲足協在六月宣佈沙高並無犯上任何禁藥規定。

我屌你老母足協

熱冇kane都唔會叫救命

熱啲人唔啱用都唔會即刻送走
一定會比足時間佢
點似利啱唔啱用都季季大出大入
仲要熱近5，6年既青訓質素真係好不錯

高普個打法唔輪換都預左季尾死哂

其實熱前面都唔輪換

但係人地唔會一季搶捉38場

熱防守好, 加埋KANE啱啱好夠屈. KANA傷左都差幾遠.
同埋佢買d人都大大隻.

佢地d人又夠硬淨
艾力臣今季好似冇傷過

人地會逼搶之餘仲會玩控球抖下氣
我地接近全場逼搶之餘 後備成日用得兩個 仲要勁後先換 好難唔傷

中後場質素都差好遠啦

差好遠喎
一個係後備
一個排到第六

人哋對中堅勁好多

依樣真 熱既成績壓力冇咁大
佢真係可以慢慢磨合
拉美拿第一年來基本上係屌字輩 大力臣都合格線到
但比佢磨合到出來

70mins之後就撳哂平安鐘死守
唔傷都好快冇氣啦

原來利出過5000萬想買阿辛斯奥

一樣比人reject

班人一上就走晒去人地半場唔識中圈猜多幾腳

唔識控制住個中場
領先2 3粒都唔夠用

明知唔賣既我出夠 80m 都仲得啦

跟住同利迷講我地有諗住買，人地唔放咋
我地只會買適合既球員，否則寧願唔買人

打fm咁，球會唔賣球員又唔想黎，出100m都無人理

#LFC are in the race for Lacazette, according to reports in France

一隊波唔識控波真係入幾多波都無用

跑第尾

好似走左幾年都走唔到咁既條友

蝕底少少收留佢啦

今年一定走

一定好撚貴

echo 都打j

40m up啦

打包lacazette ox van dijk

前中後

DLLM ALL IN LA DIU

法甲出品呀麻

但利係應該買佢或者比洛迪是但一個

因為其他真係再勁D又唔到利買

黎多次
呢件100m定

呢兩件利買到先算啦

Sead Kolasinac's game by numbers vs Ajax:

6 crosses
4 tackles won
3 chances created
3 interceptions
2 take-ons
2 assists

Unlucky to go out

咁拿勁都唔落bid

BREAKING: Former England international Ugo Ehiogu dies after training ground collapse

利記話，正選有米拿，買過 17 歲新星做 sub 夠做

買左左閘既話 米拿又真係冇位踢了

我諗米拿都無諗過自己會做左正選左閘

發夢都冇諗過

高普最撚唔應該話隊波傷兵多
屌你老味一月果時又唔買人

人地唔黎渣

想買架，不過買唔到姐

呢句好屈

klopp 買人係咪似雲加咁款？

買唔到人哩句真係人唔笑狗都吠

RIP

經濟學家

買到拿卡錫迪就正啦,但我諗利一定要入到前4先,否則未必買到

打起半季米勞後賣,之後model打正選,ward後備,一定會係咁

咩人秀?

信唔信有前4都買唔到

笑撚死精壇成日用宜句黎反駁

買唔到係100%的事

Spurs #PL2 coach

依家外界好似普遍都覺得利有前四咁，啲乜乜分析話利有成八十幾巴仙留前四......
但係衰啲講句，早幾年啲人都係以為利拎硬冠，結果......

係,太多球會睇中佢

有無前4都唔會買到啦
同埋一定無前4

總係會覺得利係會臨天光瀨尿

預咗無前四

算啦,慣左太多年

push

8年前今日 比艾沙雲入4球

利柒左幾多年
07 14 上年
都係埋牙最尾一步柒 第四真係少事
14同歐霸之後果一個星期我冇上過高登

07 14都算
上年真係好on9
無端端搞尻sakho 依家又話無事仲要走埋人
決賽又吹到十下十下

3個12碼都冇吹

先唔好計西維爾啲手球，利自己有條on9仔摩蘭奴下半場一開波就自爆，可以話係直接導致輸波嘅原因.

佢係對家既人, 根本就係卧底

駁唔到

淨係呢場同對阿仙奴個場已經可以永不錄用
高普其實都係小鳩器
唔講出口姐

前4要等到完季先firm
但係 d top target 唔會等到你完季先傾

br都棄用佢就知條友幾大問題
不過人又係佢買返黎

今年唔係大賽年
真係要傾就快手

個時西維用佢用得幾好, 但好亂黎, 左閘打到中場咁.

今年放出來既靚野其實真係幾多
山狗 占士 基沙文 拿卡錫迪 盧卡古
仲有摩洛哥彈起一兜幻齒

都唔到垃圾利啦

睇下好啦

又皇馬vs馬體

Sell去中超la

星期日輸波
又無前4
又買唔到人
古又走

又馬會打比，悶到你

做出黎, 費事決賽又係西班牙打吡

只望唔好賤種鍠攞就得

講真 咁反而對馬會最好
又決賽對皇馬個心態真係未打先輸

agger

阿積士比左里昂

曼要打歐聯鳥

切爾達對獌，柏芝

獌又中好簽

miss軒仔

里昂係咪拎左歐霸冠軍都係冇歐聯踢

係

Aspas係時候報恩

只有懷念

有咩恩
佢唔怨利已經好好
雖然佢個陣係垃圾

冇乜踢過喎

雞巴收皮未？

aspas完全係冇得表現 然後全世界就指住球角球黎笑

Marko Grujic in contention as Jurgen Klopp considers his options for Liverpool v Palace

想問最後利拎冠艾c拍c有無將牌

但個球真係柒左啲

準備轉屌字輩

切爾達作客廢

雙古

同btk頂高波

屌古

叫屌積好d

我覺得佢應該無90分鐘力仔

邊個黎
已經n耐冇睇無綫

邊位巴打 岩岩係土瓜灣 著住Alberto.m 白色波衫

唔係個個球員岩踢其他國家聯賽，證明西甲先最適合佢

肥賓

仲要拖住條女

Mamadou Sakho: ‘Whatever they say or do, they cannot replace what they took away from me’

In an exclusive interview, the Liverpool defender who is on loan at Crystal Palace, talks for the first time about his devastation at missing out on Euro 2016, what he did during his ban and his future

屌你老母垃圾禁藥組織

Paul Joyce 消息：
expect 神軒季尾前可復出
Moreno 走
Ings 可能會被借走，要多啲比賽時間
Keita + 雲迪克 no1 target

Keita 同 Mane same agent

鏝耶穌復出

次次見到rashford都諗，點解利近年啲青訓全部都咁撚瘦弱細粒
一地一出嚟已經夠哂英超體格

no1 target又點
Brandt夠話係

勁既後生仔都唔去英超

On9打錯

Sakho Snapchat my story

我法國 次次係利最重要既關頭
神軒都會唔係到 14年對我轟
上年歐霸決賽 今年最後直路
隊長wow

又真係咁唔好彩重要關頭都miss哂

BREAKING: @ManUtd forward @Ibra_official unlikely to play again this season due to knee injury sustained against Anderlecht - sources #SSNHQ

釋放Rashford 其實仲啱獌狗

其實佢咁落地唔洗睇消息都知收硬咧

其實仲有成大個馬迪爾連後備都冇得坐

無知一問
點解拎咗冠軍都無歐冠踢

Mamadou Sakho has no future at Liverpool - Sky sources

Sky sources understand there will be no way back for Mamadou Sakho at Liverpool, despite the news he should not have served a drugs ban.

Liverpool have so far declined to comment, but we understand they are looking at their options with regard to seeking compensation, given Sakho was unavailable for eight games at the end of last season, including the Europa League final.

However, Sky sources understand there will be no reprieve for Sakho in terms of his Liverpool career and the intention is to move him on in the summer.

Liverpool value the defender at £30m and given the level of club currently tracking him, they will be hopeful of getting that.

Seville were prepared to pay £20m for him in January and at that point he had not played a game this season.

He has since moved to Crystal Palace on loan and has helped them ease away form the relegation zone under Sam Allardyce, helping them win five out of the seven games in which he has featured.

I would say Klopp has two number one transfer targets this summer, Virgil Van Dijk and Naby Keita. (Paul Joyce)

球迷開拖,比人禁歐賽
但唔係援形咩

van dijk都係injury prone

=.=?

都18場

收皮啦

黎左利咪變injury prone 囉

injury prone唔係成日傷個D人咩

咪撚阻住人打正選啦

你真係傷心到痴撚左線

同意

係
我見佢今季傷咁耐以為佢好似matip咁

人地一路打開正選,又入到國家隊
返黎又唔會用就更加入唔返國家隊

高普心地好差少少事就玩到人地仆街

E巴

搶拿卡錫迪唔爭在簽埋同隊個fekir

好似話一次過斷晒ACL PCL

其實咁多個教練棄用過 實有d野
望就望買番個勁既番黎

Can同Dahoud same agent 結果呢

退休好過啦
不過佢條友一定唔會認輸

利物浦列奧斯

萊斯靚仔好多

30幾歲傷哂呢兩樣

所以屌簡都未續約

一定唔肯掛靴住啦
咁要面 無可能想同人講係因爲踢歐霸搞到收山

得2個top target，brandt同拿卡錫迪呢？
簽哂呢4個就差唔多
等睇一個都冇

Chris wood

拿卡錫迪今季好全面，見佢做好多one-two,比d one touch pass好靚，隊友把握力好d既話應該大把助攻

符合利記

好想要佢

Joel Matip & Lucas Leiva are winning their respective battles to be fit for Liverpool’s clash with Crystal Palace on Sunday. (James Pearce)

Joel Matip & Lucas Leiva are winning their respective battles to be fit for Liverpool’s clash with Crystal Palace on Sunday. (James Pearce)

Neither Matip or Lucas took part in full training at Melwood today but both worked away from the group with the rehab staff. (James Pearce)

Liverpool considering legal action in the wake of UEFA publishing detailed findings over Mamadou Sakho drugs row.

Klopp: “I think that Liverpool at this moment is a really interesting project for players.”

Klopp: “It’s more my feeling than anything I could say about what a player thinks, but the talks we’ve had so far are very positive."

Klopp: “We cannot say 100 per cent that we will play Champions League football next year but it’s a young team, it’s a fantastic club"

Klopp: “It’s a good situation where we really can see the progress of the team."

Liverpool are closing in on an £8million deal for Hull City left back Andy Robertson. (Daily Mail)

Despite Milner's strong performances, Klopp wants a long-term specialist and Robertson fits the bill at an acceptable price. (Daily Mail)

Klopp believes #LFC's pulling power will be considerably greater this summer. (James Pearce)

Klopp prepares to embark on the BIGGEST spending spree in the club’s history. #LFC (James Pearce)

Liverpool are closing in on an £8million deal for Hull City left back Andy Robertson. (Daily Mail)

🤦🏻‍♂️

講真，個晚睇住佢落地個下已經知收咧
仲睇住佢痛到頂唔順要捉實個軍醫

liverpool=tinpot club

入到歐聯仲買呢啲人真係比人笑

Sept 1:
Liverpool is not interested in Keita (James Pearce)
Liverpool is not willing to pay Leverkusen's asking fee for Brandt (Echo)

Klopp: We have a strong team, woodburn and taa are ready to fight in the premier league and Europa league.

我利對買降班隊球員有一分堅持

呢個真

咁老母幾勁

買Sessegnon呢d幼幼都仲可以話有潛力拎黎培養，但買Robertson真係
不過呢一單先似返利d轉會

Acceptable price

唔洗擔心 一定入唔到

雖然閘位球員無咁高要求，但呢件無咩留意過

應該廢唔過屌摩

最後威脅唔到米拿都係得啖笑

收啦

一係買一綿左閘
一係就疊埋心水用米拿同買Sessegnon培養
依家係下游買隻冇乜特別既2線做乜9

可能係真，不過係Net Spend
睇返利咁多年黎net spending最多都係41m，其實好少，要多過其實唔難

有冇個post，我想學野
btw你有咩唔比得佢知

帽米

Lucas，Klavan 有出席操練，Matip繼續缺席

伊巴退得休
2018先踢得

沙高👍this

獌夏天又買前鋒 未必好事

呢個年紀 呢種 成年大傷

無咩可能打返起

基沙文

一個月前先瀨過野,搞到差d分手

利post咁多玩家

話說巴打你仲要唔要中出本書
我買左但冇位放，想賣

屌你老味真係想簽robertson

雞巴傷咩？

靠你啦比清

斷哂acl

比Ching 對 fsg

邊個赢面大D

唔要啦之前行左好多間舖終於搵到最後一本

簽埋livermore/huddlestone過黎都唔錯

點解會想買
我之前買左返去真係拎嚟擺

仆街
8m買個2線
同榜尾隊有咩分別

網絡小說好睇又出左書唧話會忍唔住買

阿圓係我女神

年年都係咁架啦,買過榜尾隊,1個英冠幻幻,1個修咸頓,組軍完成

點search

呢個上utube搵一搵
Omg
今年連j片都無條

乜鳩robertson丫

呢啲貨色5m都俾多

搵到個ex好後悔同我分手
係咁叫春

係邊度傳都搵唔到喎
邊度睇返黎

甘米你真係好7

唔怪得肥賓成日嚮度叫春

買依個不如比屌摩出黎搞下笑仲好

咁又唔好， 破舊立新算啦

睇左陣lacazette 今年 既j片

勁喎屌
唔方買得到了

今季勁到喊
但撞啱隊更勁既Monaco無計

某領隊講過we don't buy stars , we make them吖嘛

robertson 買撚埋哂啲三線球員，仲話爭前四

屌,屌摩真係不了

唔係淨睇入波
睇佢上腳同俾波就知佢基本功幾紥實
同近排睇origi果種立痴痴,唔集中好唔同

好似連續兩季40場31球

寒酸利

不嬲都勁
今年里昂爆發仲特顯

brandt最多叫有潛質
lacazette係主力料黎
但暫時又未見皇巴拜傳佢
阿獌利有傳

助攻能力都好強
有teamwork唔獨
唯一缺點就係唔高
但都有入頭球

高都冇用，放benteke出嚟都係圍住禁區慢慢搓

all in lacazette la diu
有體格有腦有技術 天生射手

應該都係今個夏天搶手貨
希望皇馬巴塞去搶個摩納哥妖人
獌去搶基沙文好了
利同阿鬥餐飽
(其實仲有多仔,好煩)

多仔有奧巴馬啦

下體好似傳過

btw br第二年個陣好似出價買佢比佢拒絕過
唔知堅定流

BR

Liverpool continue to monitor 'long-term' target Alexandre Lacazette, according to RMC in France.

The Lyon forward, who scored in last night's Europa League tie between the Ligue 1 club and Besiktas, is one of the most sought after players in European football.

Lacazette has established himself as one of the best marksmen in Europe and is currently enjoying his best season, scoring 31 goals in 40 games.

Dortmund and Atletico Madrid are named by RMC as two other clubs who are very keen on the France international.

Jurgen Klopp is expected to spend big in the summer - especially if Liverpool clinch a top four spot and Champions League football next season.

The likes of Virgil Van Dijk, Naby Keita and Julian Brandt are already on Klopp's summer shopping list.

The ECHO understands that Bayer Leverkusen’s Julian Brandt, Red Bull Leipzig’s Naby Keita and Southampton’s Virgil van Dijk are among those on the manager’s wish list.

屌你老母多仔咪撚再搶前面
買買買 出曬11個全攻？

唔太睇好Brandt

利冇乜可能同馬體會爭人

難道你認為同到多爭？

下體會年年買果d前鋒,利都傳過下

睇佢d one two one touch pass好多下都比到單刀or半單刀隊友，護波又穩

馬體會咁撚多前鋒仲要周圍搶
除咗一隊嗰四個前鋒 仲起碼借咗三四件出去

乜里昂唔係話緩刑兩年咩？

利記咪又係咁多前鋒 不過傷晒咋嘛

利果d真係唔多夠班
最勁果個史獨都廢左武功

基沙文唔好做狗啦

唉 史獨又唔撚爭氣

出兩億都要搶基沙文啦 不過我地fsg...

史獨係咪唔會再見返全盛時期既佢

基沙文做狗既話下體應該會買拿卡

謝隊都開哂聲叫佢留下體

我利又點會搶到拿卡鍚

謝隊係佢邊位

Btw, Kolasinac係咪已經係阿妓既人?

遠房親戚

應該係

阿妓既野 唔好講到咁口響
一日唔official都唔可以作準

最想要基沙文
你唔黎都唔好做狗呀

yes連鎖反應

robertson係每日郵報傳架 睇都唔洗睇

Legend講野要respect

仲記得羅生叫謝隊打俾kroos邀請佢嚟利

好睇今年馬會行到邊
又死係蝗手上既話 唔好講基沙文 可能施蒙尼都走

今年馬體廢左
都幾難贏到

渣哥

近年猁簽到最大牌嘅已經係高普

請珍惜佢

以後唔叫佢高賊

簽親的目標

好像全部都有強隊爭 無咩聲氣

利物浦是得英超買人仲有少少吸引力
好像文尼 是擊敗左幾個競爭者

因為利已經好多年冇歐賽
呢家球會吸引力已經只能靠高普

文尼我諗都係上年
高普親自邀請佢過來 先肯來
(劇年反輸比修頓後 高普好像過左去同文尼講野)

希望文尼大傷 下季keep到8成

唉 mane

跑得已經還神了

Lacazette 60m
Virgil Van Dijk 50m
Naby Keita 30m
Julian Brandt 30m

真係spend big 嘅話希望fsg俾d決心

上面有一個黎利已經要還神

15億港元

賣哂古費史同沙高就有機買

唔會spending d 錢係計埋賣球員掛

賣曬沙高 屌摩 Stewart markovic加埋都唔知買唔買到一個lacazatte

應該夠

上年夠話有幾千萬，結果賺錢

想買架，買唔到呀嘛

呢句真係無敵

我有比你屌架

These are five players Klopp would like at #LFC - and @JamesPearceEcho believes it shows how high the boss is aiming

最後得100分

Laca> Christ Wood
Brandt > Redmond
VVD > Keane

有幾high

較早前，英國《天空體育》指出，歐洲足協經已承認於去夏對利物浦中場沙高判處禁賽令，是一個錯誤的決定，並將責任歸咎於世界反興奮劑組織（下稱WADA）。對此，利物浦正考慮採取法律行動 ，狀告歐洲足協和WADA。

《利物浦迴聲報》報導，紅軍高層已尋找法律專家的意見，考慮會否對歐洲足協和WADA的行為作出追究。

去年3月，沙高由於未能通過於歐霸盃賽後的隨機藥檢，而被歐洲足協判以30天的停賽令，而利物浦為協助調查，亦對這名法國後衛處以無限期的內部停賽。故此，沙高先後避戰上屆的歐霸盃決賽，以及於去夏舉行的歐洲國家盃。

值得一提的是，在禁藥事件發生後，沙高便一直未有代表過利物浦一隊上陣，如今更被外借至水晶宮效力。

屌你老味

嘩 真係好high呀

沙高人生轉捩點

告完咪又係賣

賣貴d

嘈贏又點
補返個歐霸冠軍比我地

問屌摩拎返

間接令到佢走

High到high大左

aim唔代表一定簽到

LFC aiming high this summer. @JamesPearceEcho says Van Dijk top CB target, Koulibaly the alternative.

Keita the top midfield target. Oxlade-Chamberlain's versatility appeals to Klopp but he's not seen as a priority. Could become a target.

Club will also make another move for Julian Brandt. Sessegnon being targeted to provide competition at left back.

簽哂呢班人都唔一定表現大躍進，更何況預好多簽唔到

沙鳩咁樣比人停賽真係幾無辜
仲要本來有機會踢歐國盃

通常未黎就J既球員一係簽唔到,一係都好撚廢

要未黎已經屌個啲,黎到先會勁,老母同文尼真係好例子

果時冇記錯法國傷到出第五中堅
沙高冇事應該正選硬

下個到張伯倫， chris wood, robertson

咁我以前考公開試都係aim自己拎A既....

鳩估最後簽到robertson wood 100fun加兩三個東歐幻幻

諗都無諗過
肥賓

又送50m比修仔
修仔股東多謝你

Lambert
Lallana
Lovren
Clyne
Mane

5個有3個都好撚勁
一個冇得出
一個廢

lallana 開頭都係麻麻，今年百屌成材
clyne 穩陣，但今年有啲跌watt
lovren就真係overpriced
mane無得頂
lambert 就真係多撚謝渣哥玩鳩佢

洛夫雲一時時，勁起上黎d高波殺哂 但膠起上起可以好膠

太飄忽

對西咸係後場插花

林拔真利

唔知呢家點 冇哂消息

係修記個時試過插花過人

Lovern 成日後上40多碼軟射俾返個波對面

最後拎咩grade又係另一回事

嗰時火淨係用嚟換入踩兩三分鐘草

la開頭唔好係渣仔玩鳩佢姐
又打邊衛又當佢古仔咁playmaking
根本虛跑串聯先係佢強項

放棄左laca

史獨好似傷左

不如用返屌摩

搵個u8打都勁過摩

笑左

klopp簽robertson 想打心理戰
等利迷想支持番屌摩

我阿婆都硬淨過佢

好似冇練波
之後u23個brewster上左一隊練波

史獨又收左皮
真係賣得

brewster有啲潛質，起碼身形ok

仲賣得出就好

NEW: Chester and Tranmere Rovers join Liverpool clubs in banning the S*n

未confirm
不過冇啦啦又冇練波就

Sturridge was not present in training yesterday. In other news, water is wet!

山係石頭海係水

佢全職文員算啦

今日無場英超啱睇 睇拜仁算

大師兄又傷 唔係掛

史獨賣出去有無30m?
真係忍夠啦 無出過場都可以傷

你個名都係

收皮啦你

屎毒好似仲玻璃過auerlio

又傷 笑死

同你個名差唔多
呼吸都傷

今晚英超 全部都 無人理到完場

所以 點會對史獨有期望

謝4都屌條友 少少唔妥 都已經唔肯上

下年買人仲要預神軒 無份

條友 依家係一年傷多過一年
今年好像出得一半

唔係加歷查咩

ching hku

屌 今場又傷剩邊個啊

KayB🌝美麗傳承

屌摩

上咩壇就要改返個咩名

我要準備改名了

55

係 反而頭六堆埋晒聽日打

今晚fa cup車熱

同你個人一樣

係喎0015

見到獌既情況 醒定啲前四不是夢

原來brewster重要係00後
記得佢之前對雷丁U23起孖

唔知呢場有冇機會做後備呢

今晚4場都冇前列

2R真係好好睇好高質

一哥咪前列囉

你岩

first goal

米堡

都降硬架啦

其實Joshua King真係勁 不如買佢啦

On9
買佢不如Origi
仲要19000，不了

點解成日都有人話要踢過獌d人
又唔係真係勁到仆街

踢過獌既踢到識飛都唔會要啦
而定係咪無咩人有世仇既概念

Sor其實我唔知佢踢過獌 當我無講過
自隊

之前傳米高堅尼
高普

真可憐。已經適應左用3線兵爭前4爭打歐聯

Ibe後備都無？

呢家勁少用佢啦

個Ryan Sxxxxxxxx呢排好似打左翼多

垃圾

15m已袋

bard smith 6m

雖然送咗4分比佢地，最緊要球會賺錢

高普朋友隊又輸
會唔會最後下年見佢唔到

同高普一樣
Pressing無可能踢足成季

重有3場依家排第4
會唔會係留力踢附加賽

富林個勢好勁

古仔去疤的話
買蘭先尼

Our starting team today is Courtois; Azpilicueta (c), David Luiz, Ake; Moses, Kante, Matic, Alonso; Willian, Batshuayi, Pedro. #CHETOT

我轟放水?

卡希爾好似話傷左

冇hazard

一哥作客廢到
攻唔入westham

利物浦其中一位收購目標、意大利翼鋒恩斯治尼同拿玻里續約至2022年。

威廉士真係冇咩腦

馬高域入波

Dimitri Payet has created more chances (74) in the Premier League this season than Mesut Ozil (69).

He left in January. 😳

應該同hamsik一樣, 成日話佢勁又傳佢走
最後都係踢拿玻里終老

幾fit

做隻出色馬高域

有理由唔買人lu

佢嘅速度同文尼有得fight

驚俾熱狗踢傷佢兩個主力

希望hull 城留到班
然後出價Bid 馬鳩域

係就好
收ibe個價夠了

Hull 城打少一個但領先兩粒

兩隊護級隊都贏
水晶宮未穩陣,要殺利了

everton D新仔幾扎實下, davis同lookman都幾大隻咁
taa同woodburn太了瘦

巴克里收皮啦

史超活

排朱古力

聽日係咪有古積睇

盧卡斯腳踏米神波衫

mkv一球一助攻

西咸個左閘masuaku好似都唔錯

有速度有腳法，防守一般
屌摩

黑版屌摩

防守一般唔係要黎形容屌摩

屌摩唔撚係後衛黎

想要cresswell

bilic掛住溝女

長抖過, 隨時變玻璃

熱狗近6次足總盃4強輸哂

今晚贏返次

多個人拎pad

黑店利

愛回家吧
在利物浦市出生的基士維，再加上朋友影響，也很自然地成為了利物浦的球迷，而且他成為了利物浦青年軍一員。只是到2005年，15歲的基士維透過父親告知，他被利物浦青年軍開除了。

買了波膽熱贏1:0 2:0

屌1：0

韋利安靚波

熱狗

上場又唔見咁撚勁

熱狗快啲打爛仔波啦

咁早入波好睇

輸咗40蚊

發現倫敦隊真係會比軌食住

一開波就收皮

金章安

快上快落幾好睇

架飛機標語寫Antonio Antonio
樂視講波佬居然唔知代表d乜..

Son打wing back

1：1

kane

Kane: 跪住都入你

頂得咁撚靚

把握力勁到

邊個黎？

乾地

濕地？

講緊邊個講波佬

Ali

大杜雷斯傷埋

luiz

陰濕到

熱狗出招
一招收你皮

一野踩左落去

車會唔會臨尾香

都係干地醒
唔出hazard

火藥味

ali條撚屌真係好撚茅

冇左雷斯既3中堅
今季雷斯英超top3後衞

翻嚟就郁 翻嚟就郁

成隊都茅
睇親熱狗啲強強對碰都係踢人多過踢波

熱狗真係

到底馬天尼斯憑咩教到比利時

有d樂視講波佬都係膠膠地
頭先拖肥果場，條友竟然話界外球掉比龍門可以用手接

係咪一場過

Yes

Thx

華湯根出波

淨係燒味都收死車狗

難聽d講 熱狗歐聯差 唔係無原因

咁踢法 英超就得

出到去

講緊粗野

一個全能前鋒真係好重要

英超頭幾

都有強力中蜂

阿都有個 後備王吉魯

歐賽成日都好多牌

Btk

son

屌

屌你摸閪斯插水狗

爭住射

插水狗

有點點插喎

巴舒亞衣爭射

Son個on9仔

搶走阿姨個波

講真，其實都幾明顯係跳過去

邊只點點呀，屌你老母車路士

洛里斯

正義跳水

垃圾摩西斯

Lloris差d捉到 老貓燒鬚

但son個動作睇落好衰

個勢咁兇飛鏟埋去點都博一博好正常

佢就係衰呢樣

熱狗下半場唔剷翻傷三件車狗咪撚出場

以前蘇神都成日係禁區到射個波去人做手到搏12m啦

條友衰on9

進攻球員就咪撚學人落剷啦
又唔係真係咁危急

車狗屌你老母

Daniel Sturridge has added to Liverpool’s rising injury concerns & is a doubt for the clash with Crystal Palace at Anfield on Sunday. (Echo)

Sturridge has sat out several training sessions at Melwood, we understand a decision on his availability will be left until tomorrow. (Echo)

Matip and Lucas both took part in training yesterday but worked with the rehab coach while Klavan also trained outside. (Echo)

退休啦屌你老母

靚波

靚撚到仆街
艾力臣

2-2

ALLI

艾力神同ali

靚到

60 萬鎊 唉屌

艾歷臣

大力神好撚勁啊屌

痴撚線

呢兩條友勁到

依排多文件野做

咁都冇foul

Assist of the season

等睇兩隊打交

球證勁到

屎毒究竟又傷咩

2隊都好多小動作

kante上得同退得都好快

留名隻揪

alli

ali好撚勁

覺得今季最好睇既一場波

如果謝隊冇爛訓既話 alli今年幾多歲

終於出DC同hazard

真係多謝謝隊

alli黎利都冇用，冇人俾到大力臣啲波佢

阿里配餐 一攻一守 比我ff陣

如果fsg唔係姑寒就真

前面3叉擊好勁
kane + alli + 艾力神

肥普真係好勁，諗到ali踢假9

出狗達
MMA ROUND 1

熱狗好撚勁
我地究竟點贏佢地

開始了

其實唔難

利要贏其實唔難

文尼屈g，屈到davies喊咁口

轟換完DC同世三之後連攻勢都無埋

燈

第一腳就入

勁過比清

左腳都咁撚勁，真世3

Dier

熱狗狂攻都贏唔到

熱刺明明禁住黎屌
車仔全部都係靠閃光
但熱未lead過

仲有十分鐘 有冇交打呢

其實點解世3個屎忽成日都咁gut

渣ga

THIS

同以前j cole一樣

我都想知
佢係咪突登著緊身啲

笑人知唔知醜

咪同利一樣

kane靜晒
換埋贊神入黎啦

熱狗攻得流暢d

世界波

-6足球

世界波 訓得

痴線

哇屌

hazard又有助攻

屌你老母對獌狗又唔見你踢到咁

車狗今年真係好好運

有無咁撚靚

留力今場

唔撚想見到軌拎雙冠呀

真係死角都唔死
屌你老母車路士，上場踢假波

靚到仆街

屌你放水獌狗
留力打熱狗

車路士雙冠了

講真，好過熱拎

車路士真係狗黎

Matip世界波

熱狗今場輸肥普

...

上場打獌 一出hehe跟死hazard就收皮
證明根本唔係車留力 係真心被破陣

沙比呢

下半場先出主力喎，新玩法？

希望熱狗之後聯賽唔好沉

換曬3個，無了

又抄我地高daddy

抄高普

hazard入黎， 車仔攻勢有威脅好多

屌你老母轟路士 上場又唔見咁勁

假波

垃圾特簡波踢

咪係

哥狗就真係廢

原來有出沙比
畀人踩左腳先知

所以根本破車就一定要跟實hazard 跟到佢入廁所

Dc犬做乜凥

咁快散場

上半場唔出垃圾柒，下半場已經無力跟

班熱咁早走人
是咪想比高daddy屌

咁多假熱 走晒

留返一個換人名額 將係用黎mark hazard

關撚事咩，條友簡波踢，佢出呢場7成力都玩撚死靴狗啦

拳王真係好撚勁
如果個時買到佢

Almost

倒西

影住班熱狗走哂

運到輸埋
車究竟係咪養鬼仔

熱黑撚到
倒西停埋個波

運都贏埋你

轉轉下停左
運都贏埋

車狗真係好撚碌
連痌蛋 個波都係倒西 痴撚線

哥吐個屎忽識落西

溫布萊問題剋住熱

所謂主場

普捷天奴個樣慘到

同古積季初一鳩樣